廢老送外賣 貪幾蚊貼士不成功 報警求助

話說一直都有叫開依間餐廳嘅外賣
通常送外賣都係依條廢老 係得一兩次唔係同一個人

你老母 你次次話無帶錢找 我有幾次都算照當貼士俾你
但你有乜理由次次老馮要我俾貼士 今日終於忍唔住出聲講你點解送外賣可以唔帶錢找 條廢老已經即刻黑哂面 語氣又差
我就打電話落鋪頭問點解你啲員工可以送外賣唔帶錢找
鋪頭嘅員工竟然同我講話問咗佢使唔使散銀 佢話唔使 我心諗 唔撚係啊 七蚊你都貪
之後條廢老死死哋氣落返鋪頭攞錢

等咗成個鐘 飯都食完 門鐘終於響 咁我即刻攞張一百蚊出去俾錢
屌 一打開門 兩個警察係到 問我發生咩事 話有人報警話我恐嚇人
我即刻呆撚咗 但都照講返成件事係點俾佢哋知
兩個警察聽完嘅反應都感覺到係個廢老玩嘢

但我真係唔係好認同兩位阿sir嘅講法
咩叫做幾蚊就由佢 讓下老人家當俾佢哋飲茶
而家係個廢老唔想找錢 想自己袋埋
你仲叫我由佢 你讀毅進讀到傻撚咗？
不過成件事發生得太突然 果時都嚟唔切反應
最後做返資料登記 找埋錢佢哋就走咗

最後我想講句 屌你老母廢老 你為咗七蚊搞大件事 你唔死都無撚用 抵你做死一世奴才

應唔應該講埋間餐廳叫咩名俾大家知 有好多分店的
員工唔係新移民就係廢老

開名啦

翠華？

唔好再叫，肯定加料

開名啦
係我個佢啲餐廳以後都唔叫

痴撚線 告返佢轉頭
冇問題 告佢偷竊

垃圾廢佬 另外證明警犬係唔撚用腦諗野

哇屌你老母咁都得 告條廢老浪費警力得唔得

開名

阻住阿蛇蛇王 梗係要擺款教訓下你啦

on9 為左幾蚊報警

下次你比三十幾蚊銀仔佢喔
咁慘無散銀找呀嘛

差人拍門
可唔可以話: 恐嚇？無喎。証據呢？
然後唔開門

Agger 但到時啲警察一定又幫住廢老

玩大佢

係個廢老自把自為想貪幾蚊啫
關間餐廳撚事咩開名

開名喇

新樂園?

間餐廳都無阻止 警察上嚟嘅時候係第二個員工陪同

向餐廳投訴廢老
佢唔做野就開名 咁撚樣縱啲員工？

落去嘈佢,等佢冇左份工

唔應該俾返幾蚊佢

呢d野有得一次就有第二次架啦 點可以縱容d廢老

利申：叫親外賣都俾2,3蚊tips

唔開名做乜春，返屋企啦

開名啦 垃圾

On9黑警唔屌廢老浪費畜力叫你就咁算
樓豬有冇影個廢老個樣上黎

唔開名你講黎做咩姐
名都唔夠膽開抵你啦

廢老

去間野屌佢地老母啦
間野都擺明隻眼開隻眼閉

比錢佢又咪拎去叫雞

據我所知有幾間分店

開名啦樓主，等呢度巴打叫下外賣睇下廢老乜料

廢老係邊間分店

轉食第間啦

幾蚊都貪 垃圾廢老

新年流流兩種垃圾上門

上次買三十幾蚊外賣 我100蚊紙找
佢話佢無得找 要我比多少少貼士佢先可以找錢
如果唔比就一係唔找錢
好彩同事有散紙

講埋邊間分店啦

我係你會咁做：去佢間餐廳日日叫一兩杯嘢飲，次次都唔小心倒瀉，經理一定會問你係咪玩嘢，到時你先講返點解

我屋企附近都有間佳記
好少入去食
但係成日喺嗰度買麫包食
個豬仔包幾好食

唔可以緃容，

外賣同餐廳都有責任

no, 自願比由自可， 老逢老屈就唔得

次次都係咁仲得了既？

賊嚟㗎

良x

X景

好撚賤

開名/告佢啦 同偷錢搶錢有咩分別

其實你可以反告佢, 上年有條八婆都因為的士佬找少5毫子而嘈到上庭, 成功告得入的士佬罰左幾百蚊, 但個官屌到條八婆為左5毫子浪費左幾十萬納稅人錢

咁你幾時豪個老母比大家屌 ？

係，呢啲老逢唔忍得

樓主明知人地唔找錢
仲日日叫同一間
叫完都算
又次次都要人地找 自己唔比散銀
係咪自己有少少攞黎賤

今時今日咁既服務態度

呢單有冇新聞睇下

啱聽
依家係廢老貪心
不過你唔好再叫啦 肯定加料俾你

係有少少
不過個廢老咁玩野法真係唔忍得

廢老中既究極體

開名, 影相

一次過屌曬黑警同廢老

告鳩佢

以後black list
縱容外賣廢老屈錢

即係

屯門-良景-佳記

Blakc list

你個logic 我真係唔知講乜好

你睇住以後再叫就餐餐飯多篤痰

你可以話樓主唔醒水
但佢絕對無錯 咪撚係度顛倒是非

咪就係
一個客呃幾蚊
一日送幾多次外賣呀
一個月貪貪埋埋咪好多

玩報串 又真係戇撚鳩咗啲 恐嚇

屌落去佳記嘈9佢啦
等佢全場d客知道外賣佬屈錢仲要報警惡人先告狀
然黎你即刻，係即刻，快佢一步報警
話佢偷野定咩都好
D慈母黎到都係叫你算撚數架啦
佢搞大你，你咪又搞番大佢 #

pish

幾時變到貼士係一定要比

見到間嘢唔乾淨報食環

你邊隻屎眼望到我話樓主錯 我係話佢犯賤

條友啲口吻咁似隻警犬

屌你老母啦on9仔
攞黎賤唔係錯唔通係啱呀？
弱智就死返入你老母個西度啦 on99係度獻世做乜柒？
死on9仔邏輯又無係度出聲 樓主有乜撚野咁犯賤？你老母就真係犯賤喇生你個廢物出黎比人屌

有撚病
猖狂

依啲撚樣真係要一齊屌佢老母
講歪理仲走黎吠我？佢老母生佢個弱智仔出黎 個腦有事就死埋一二邊啦 唔撚屌佢以為自己好撚醒 死on9

你老尾你比同一個人呃撚左幾次
幾次都唔撚告佢/報警拉佢
仲次次都繼續比錢佢洗
最後仲比人報警玩返轉頭
邊個係on9 邊個係犯賤

樓上師兄做乜事 癡撚咗線？

我都係外賣仔 d客好主動每次都比6蚊tips 左右

利申市
講緊美金

見到弱智仔邏輯咁撚差又要懶醒唔撚屌得呀？
自己錯比人屌仲要鬧返人 唔開埋佢老母年都算係咁啦 都唔撚知係咪老母一早比人屌死左有爺生無乸教

電話騙案受害者都可以比人笑啦
原來唔恥笑得樓主

告條撚樣偷錢啦

即係你去食飯明知次次都有小強
唔call食環 仲要次次走去食
唔係縱容d食肆係咩

比人呃仲幫襯就等於犯賤？

依家樓主鍾意食佳記都唔比 咩撚野邏輯
比人呃同佢繼續幫襯根本就兩樣野，依家佢比人呃係呃緊金錢上嘅野，樓主係幫襯佢嘅食物喎，你做乜鳩？

你話佢買外賣明知比人加料都繼續食就犯賤啦，戇鳩

明知比人呃都繼續幫襯
又唔報警拉佢
唔係犯賤囉
係自己on99

嘩幾廿歲人咁撚肉酸 班老中坑真係唔死都冇用

又係廢老

幾蚊我比囉
良景佳記我黎啦

樓主下次記撚柒住
撞到d廢老打尖/博你懵攞你著數
記得要立即當面屌柒佢
唔係繼續比佢打尖/博你懵攞你著數
唔係下次又要開post哭訴尋求安慰

新年我都費撚事開你老母年 你係咪要驗下你隻閪眼
我幾時講過自己俾佢呃 就算係講今次 我都無讓步
之前有一兩次係兩三蚊 我費事煩先無叫佢找

間餐廳啲食物係唔差 所以先一直繼續幫櫬
佢唔係玩嘢報警 我都唔會放上嚟講
你閱讀能力有問題就由小學從頭讀過啦

賓墟又係咁撚樣
有個員工又係話冇錢找

細茶廳仔通常都會唔理你既投訴
重新請人又難又煩
佢地又唔會意在無左你一個既生意
唯一報覆方法係周圍唱衰佢玩大佢
不過茶廳仔通常做廢中熟客
果班人上網都未必識
但最小間野小左街外人生意先

咁你下次唔好喇 乖啦

我撘地鐵照坐關愛座 有廢老頂住門口會照撞
你唔使擔心
你擔心下你咁嘅邏輯出到街會唔會俾人屌柒仲好啦兄弟

有冇間野電話。大家肚餓未。

放心 我一定屌到佢開花
反正我未試過比人報警搵上門
你擔心下自己好過啦

咁仆街都有

條廢老話次次都唔記得帶錢找
樓主仲話唔係比佢呃
真係天真過天真嬌

突然想叫廿個外賣
求介紹

一次幾蚊 十次就幾十蚊

成個post呢個留言最高汁

好撚肚餓啊
港島送唔送啊

Tip屎其實係美國文化，學親都係洋奴漢奸

我就真係屌撚死你老母啊
咁犯賤呢兩個字應該幾時用啊
你老母咁撚醒 你舉個犯賤例子話比大家聽

港島撚同問

好想叫佳記外賣

夠60蚊先送咖

我初初以為樓主報驚

下次唔好再叫依間，條廢老可能加料

推

貼士既野, 我想比就比啦, 點到你呃, 好仆街啫
樓主我支持你! 唔屌唔鬆化
但點解你唔比啱啱好佢?

個外賣九十三蚊 我手頭上無散紙 俾一百蚊好正常啫
唔通我幫櫬佢仲要死搵爛搵埋散銀等佢上嚟咩

係屋企附近
叫完外賣話冇叫過

最唔明樓主做咩會俾個廢老拎走個飯又拎返上黎

唔加料都凍晒啦

樓主下次俾足散紙啦 等佢唔洗找

你又邊隻眼見到我咁講
個外賣佢俾咗我先
佢淨係攞返張單落鋪頭
所以我話食完聽到門鐘即刻攞錢出去

佢會mark低你電話

仲下次 永不錄用啦

過幾日再叫
俾封利是佢做TIPS

但係利是入面放咩自己決定

整張太空卡日日叫撚完話冇叫玩鳩條老坑

新年流流俾兩大垃圾上你屋企
來緊呢年小心d好

你會唔會本末倒置左

做乜要咁撚委屈自己 明明樓主冇錯

比我就(唱)定100個1蚊 之後全部比1蚊
話我係得咁多 一係就收一係就成個餐唔要
90幾個1蚊都咪話唔重

呢條廢老真係仆街左d 咁樣迫你俾tips
但係同咁多位講句 如果想以後外賣快d到同食得安心 俾tips呢個習慣好重要 以前pizza hut送外賣 認得條友會俾tips幾忙都好都會第一時間送去

條廢老真係當你細路仔咁恰
正常送過幾次都認得你啦,咁既大話仲繼續用
而家仲要痴撚線到報警玩鳩你

屌你老母喇，咁都要拎高地。叫外賣大把人都俾100，除左大紙要提早講定。間餐廳都叫員工拎散紙上去，係個員工自己唔拎然後同人講冇散紙俾人。唔係數目大細問題，呢啲明焗你，你都可以撐好撚野

人地咁辛苦送上門 比封1蚊既利是比佢啦

我諗佢意思係頭幾次領野已經要屌柒個廢老
但樓主又唔想好似好撚小家咁由佢
點知條廢老得寸進尺,仲癲撚到報警

有次朋友屋企比人爆偷左幾萬
叫差佬
差佬竟然上黎就話 捉唔到㗎啦 唔係好多姐

笑出黎 屌得好呀爸打

呢個行為喺現實中確實有用，但唔應該助長佢成為常態，常態應該係唔畀，例如日本就唔會咁，外賣員工如期送達係佢本分，人工包埋，有一個人畀5蚊佢就為5蚊第一時間送去，另一個人畀20蚊前面嗰個就會變第二時間，最後其實唔符合公平原則

新年流流

我鍾意

屌你老母你成家都盲撚左？
個廢老次次都扮唔記得帶錢
樓主都廢事煩照比佢
依家係邊個撐邊個
你同樓主都正一懵撚黎

條廢老扮次次唔記得帶錢
樓主次次都废事烦照比佢
正如出面有d廢老打尖
樓主都次次都廢事煩照比佢打
知唔知咩叫助長歪風啊柒頭

五毛返大陸啦

你同個廢老根本同一類人
自己呃完人就話人地蠢 抵比人呃
大陸閪

無錯，唔係錢嘅問題，係原則嘅問題

你唔當面屌鳩佢企硬要找錢，你咪又係咁癈

屌佢自己變左殘體
我貼copy and paste 上面

我邊有話佢抵比人呃
係佢自己助長歪風
到頭來自己比人玩返轉頭
唔係自己柒係咩

而家啲人咁鍾意本末倒置既
明明係廢老唔岩都可以話樓主唔岩
用下腦諗野啦 連邏輯都未搞清就亂話人

屌原來iOS copy and paste有得繁轉簡

廢老係唔岩 咁樓主有冇屌柒佢 ？
正如出面d廢老打尖 樓主又比佢照打唔當面屌佢 返黎開post屌有撚用 ？

呢件事根本有好多解決方法
一當面屌柒佢
二打去鋪頭投訴
三再唔肯找錢就即場報警
四最下乘就係準備d散銀唔益佢
屌你樓主乜柒都唔做 廢事煩次次照俾佢
到頭來比人玩返轉頭
唔係自己柒 唔係自己犯賤係咩 ？

樓主傻L左
間野又貴又唔好食
仲叫外賣

留名

通常啲垃圾廢老都唔曉打字
手寫埋啲殘體直出
唔通個唐寧捕蟬就係個垃圾廢老外賣佬？

應該係樓主認為廢老外賣佬會上連登
所以上黎開post屌柒佢 又唔敢當面屌柒佢

新年開？

你都on9,奉旨?仲要報警話恐嚇，食懵左?

又係廢青錯，公就你贏，字就我輸
屌你老母，祝你冚家長命百歲，百病纏身

你到底有無睇?

你咁撚好意頭 留比你屋企算啦
你畀人恰到上面都唔撚識還擊 咪日日上黎開 post訴苦囉
正柒頭

「你老母 你次次話無帶錢找 我有幾次都算照當貼士俾你」
「我幾時講過自己俾佢呃 就算係講今次 我都無讓步
之前有一兩次係兩三蚊 我費事煩先無叫佢找」
你有冇睇就真 以上全部樓主自己講

我發覺好多人都係睇啲唔睇啲
件事都未清楚哂就係到鳩叫
包括樓上隻五毛狗 不過佢都應該係廢老果類人嚟咖啦
件事我已經講哂係點 都仲可以話我無出聲當面屌
你唔係閱讀能力有問題就應該係盲
巴打們唔使同佢嘈 條友唔係果條廢老就係啲亂咁屌上網搵存在感嘅垃圾

成件事扭曲曬 可能佢就係d成日想屈人貼士既外賣仔

廢老邏輯 = 後生點做都錯

五毛狗、扮唔記得帶錢ge外賣佬死全家
純粹睇唔過眼樓主次次都縱容d外賣佬姐

廢老次次都扮唔記得帶錢 樓主次次都唔出聲 照比佢當貼士
我鬧樓主縱容d廢老行為 咁都有錯

新年咁都忍？
踩到上心口啦

梗係要下次啦
仲唔打多幾個電話叫外賣

算啦 樓主都比廢老玩過一次
相信下次再撞到d廢老扮唔記得帶錢 應該都唔會算照當貼士俾ge

縱容 ？樓主趕返隻廢老落去攞錢找喎

話說一直都有叫開依間餐廳嘅外賣
通常送外賣都係依條廢老 係得一兩次唔係同一個人

你老母 你次次話無帶錢找 我有幾次都算照當貼士俾你
但你有乜理由次次老馮要我俾貼士 今日終於忍唔住

D廢老真係會食髓知味架
下次樓主唔好作賤自己
比我真係唔撚會忍

唐寧捕蟬巴打係咪有精神病

屌鳩死廢老

垃圾樓主 明明有解決方法 又唔識 仲要上黎鳩叫

每次都可以畀幾蚊,但若果用冇散紙呢招我會外賣都唔食,叫佢拎返走

事實上你畀多果D「TIPS」就係買佢額外服務

1個就$7，10個客就$70喇

準備下散子囉，知道佢係咁
一係唔好叫個間
無撚聊

但係寥有分係咪願俾囉

啲廢中廢老真係最撚垃圾
尋晚同fd行年宵
太多人要搞咩人流管制
要排隊入去
當行緊入去個陣有對夫婦我諗應該50歲以上
想搏大霧攝係我fd前面
我個fd即係拍鳩條撚樣膊頭大叫
喂先生要排隊㗎隊尾係後面啊
之後呢兩條撚樣柒到即係dup低頭走